有睇<中國新說唱>入黎

已經知道總決賽係

那吾克熱 vs 艾熱

支持邊個？

那吾克熱
艾熱

巴打係負評我定投艾熱呀

艾熱

那吾